tg靈異group

小弟好中意聽啲靈異野
所以如果我開個tg靈異group會唔會有巴絲打黎支持下
一齊互分享下啲故事傾下計禁呢

想睇人分享

lm

Lm

大家想我開定先定再多啲人先開？

推

想入

點解唔係呢到po

留名

開未

係到po 啦

lm期待

好呀

有趣有趣

Great

推 想入呢d group好耐

留名講鬼故

不如大家留低tg呀

@livebadly

開左未

支持！！

zenzzz

都冇人留tg

留名！

我都有興趣睇人分享
有冇實況遊探架

@ilovemydog

@i_am_a_boy

@kkwxo

@Iamadog

@aaaggg1

@usernm07

molamolagotion

@OYO98

@kinrex

@ronjojk

Eltonzzz

@jeffrey1997

@molamola917

@jenniferchoi

@AthrunJustice

@Ming3siu

想聽🤗🤗
@hhhhoi

留名留名

@jeffeeff

@erry.ng.ol

有興趣

做乜鳩
有個forum 俾你講靈異嘢你唔用，要開個telegram group 傾？
定係你地個個每日都有新鬼故講咁當黑？

想聽 @Iamagoodboy

成班係度圍爐 好on9

好恐怖呀，今朝睇睇下彈app之後自己退左tg gp，加返我 @kkwxo

有興趣~@Monmon430

@imimxox

thx

@sexofnwork

@licorice2312

@manfai1993

想入

利申：有陰陽眼

求加 @Wilsonomghk

@iamhakmui

LM

@kingfish222

thankss

luizbbb
想入

留名入group

想入去聽下

tg name: longlongholiday

heidisww

@Jinxxxx

tg Yumayuma

想聽 tg: Pompomxd